今日確診得60宗, 特衰政府應即時撤回押後2020立法會選舉

確診已連續落回低過百宗五日, 今日只得60宗！
特衰政府應即時撤回押後2020立法會選舉！
並必須於2020 年9月20 日舉行第七屆立法會選會, 以免引起憲制問題及違反基本法！

咁仲點攬炒

直接取消立法會選舉同小圈子選舉咪得囉

林奶媽話, 唔怕制裁、 唔怕輸選舉, 又有屎眼實驗室！
還香港人2020年9月立法會選舉！

香港人要真雙普選

一定要建軍捍衛民主制度

去橫濱運隻高達返港喇

搵恐懼撚囉

佢地開心啦 恐懼到延遲左

如果太少，應該有啲仆街會以更多花款，引入染病人士，周圍播毒，爆日日幾百單㗎。唔係點支持到停選舉一年決定呀？

然後開學再爆

橫掂都係啦，政府搞直選啦，直接由黨選出

極權政府最勁管治武器： 散播恐慌

東京近月200、 300 單一日, 又唔見知事, 好似柒婆咁

遲早事, 拖注先

用免費檢測喱招, 一來送錢大陸洗, 二來, 驗幾十萬人總揾到十零二十個中左武肺！